呢個時代做個性保守嘅男仔係咪傻閪

我係

傻鳩

傻閪！傻閪！

周圍屌女班人有冇罪疚感
利申非被戴帽 純粹呻下

突然有啲想幫樓主含

咁隨便

搵個同你一樣價值觀既